［廣傳］ 南亞事件希望大家有個共識

希望文宣組同埋大家可以幫手宣傳

南亞事件好明顯見到有堆和理非仲係on 99未撚訓醒
相信都唔洗多講
不過我希望大家可以有一個共識
就係如果勇武巴打出手之後
在場嘅全部人士要幫手比勇武巴打走或者入返人群
千其唔好再比佢比其他人影相
而拍低片嘅就唔好掛住擺上網
你地擺上網只會連累勇武派巴打
片係攞黎以防萬一幫巴打甩身

推

有好多和理非仲係on 99 咁

幫手推上去

香港人要醒，根本需要用武力

一定要知！ 我知道呢個對部份人黎講係常識

有人仲係唔撚知

幫幫手大家 星期日就係

尋晚個白衫阿伯擺明藍絲黎

但係見到在場人士無幾個幫佢地走

擔遮個巴打做嘅就係我地需要嘅

長沙灣站C2出口連儂牆，昨晚11時許，一名穿短袖T恤中年男子到來，撕毀牆上的標語及貼紙，他滿口粗言穢語：「黐x到周圍都係，x街」，其間與數名男女發生爭執，一度發生推撞，其間他將一名男子的手機打跌地上損毀，有人報警求助。

相關新聞：【逆權運動】藍衫中佬燒香港仔連儂牆 街坊喝停制止

男子聲稱「我有我自由」，繼續撕貼紙，其他人勸止及呼籲他冷靜。一名南亞男子趨前，一拳擊向男子面部，他應聲倒地，站起之際南亞男再一拳向他擊倒，之後離去。警方到場調查，男子涉嫌刑毀手機被捕，他嘴部受傷送院。

係南亞義士

呢樣就要屌啦
不過前晚跆拳道義士俾人打都冇人制止打佢果個
呢個心態要屌
自己人都唔幫自己人

唔好再怕事啦，自己人幫自己人呀

一定要

所以一定要比人知
星期日就係

大家要知道班龜唔會再幫我地

on99 督自己友灰呢下真心on9
唔好係唔係都post 上網用下個死人腦諗下先好嗎香港人

要有人保護勇武巴打
醒左嘅和理非要識做

與其話唔知,不如話佢地仲迷信聖光感化

唔可以擺上網 大家知就得

所以要比醒左嘅人知

星期日就係喇

大家幫幫手

推!
勇武始終係小數人,一定要保護佢地!

切忌割蓆
要保護勇武派

學啲狗點樣護住牙fred

一直以黎前線有共識
但係後排係無！

我沒野講

如果文宣可以幫幫手就好...

推，我冇野講

我冇野講

push

少左勇武呢場運動先會徹底膠化

係左膠

無撚得救
左膠使運動膠化

睇蘋果啲comment大多數人都支持南亞義士
最緊要大家識保護佢地

sorry 不過都要屌醒部份和理非

記得佔中佔兩個月有乜用
咁和平示威係無乜用架

Push

up

所以要保護勇武巴打！

打電話個白衫係咩料

勇武=黑面
和理非=白面
要分工合作

真

要提醒多d 人
有好多唔知

Push!

支持勇武巴打
全力保護南亞手足同粉tank手足

係，淨係睇係無用
要有人掩護

佢地唔幫手都好心唔好阻住哂啦

以武制暴

又要整連儂牆
又要懦弱見死不救唔俾人打得

但明明連儂牆就係好易惹到對面D人
咁適時還手啦，又話民意咁自衛擋？
又話要光環
咁圍觀拍片嗰幾十至一百人幫拖阻止制服打人條友？無。
仲俾條友走甩埋

咁你整幅牆把撚？
一句講晒，左膠無得救

一定要比勇士走la
仲拍片

其實南亞人打人幾好 都認唔出邊個
個位巴打換過套衫呀

和理非要教
但心靈脆弱 唔好屌得太激
因材施教 對症下藥

被打，藍絲笑你抵死，以為有光環
打返佢，覺得打人者唔岩，怕無光環，
五年前，佔領道路都好暴力，五年後係基本。
唔該，如果你要得到藍絲認同，唔係被佢地打，係反拖呀，你對野獸，同佢講道理？

唔諗住搞分化，不過要提醒佢地
一定有人唔知醒，所以醒左嘅到時候一定要比位勇武走
同時都要幫手制止自己友督灰
在場一定要提醒佢地唔好亂黎
唔好擺片上網
搵人backup片幫手
同埋叫佢地唔撚好係到指責同拉住勇武巴打唔比佢走

和理非非 人地當你on9
有時候 適當的武力係應該

唔認同唔緊要 但唔該唔好篤灰 保護手足 件事發展到去呢個地位 暴力一定小不免 但請記住不割席不分化不篤灰

We connect，多謝UST南亞仔

道德撚≠和理非
道德撚可以無立場，總之打人就唔啱

一方有難百方支援

係咪唔撚記得咩叫保護義士啊

講得啱

有堆人自己唔敢企出嚟「教訓」廢老藍屍
掛住食花生 睇 show 咁睇

明明有時起初都係 企出嚟互屌咋嘛
咁都只係掛住食花生 唔幫自己陣型屌鳩對面

到出手 / 被人打啦 , 就淨係識 「哇哇哇 ~~ 」
ON 99 咁樣, 連幫手 cover 都唔撚識, 你可以企喺啲藍屍廢老鏡頭前「哇」都好呀

Agger
在場人士一定要提醒佢地
同埋唔好擺片上網攞光環！
要保護巴打！
依家班龜唔會幫我地
無一個會
所以勇武比佢地拉到就玩完！

當係前線一樣處理就得
行動前同隔離這講聲就最好

呢個真係要推
我地唔係鼓吹暴力，但勇武幫我地做d我地應做而唔敢做既野
我地唔幫都無理由篤灰割席

其實連登以外都仲係以左膠和平撚阻人撚為主
就算係連登 大家都仲聚焦緊18區住宅區遊行同連儂牆遍地開花

勇武抗爭先係運動主線 武力升級呢 暴力邊緣論呢
無乜人知
大家都唔知點解要勇武
係各有各做無錯 但和理非左膠始終係多數

遮陣

係好撚on 9
不過依家真係要教識佢地
有好多人已經比人拉左
藍屍又比人放晒
所以一定要比佢地知！

俾人打死 黑警都係幫住對家
既然係咁 就不如勇武到對方唔敢搞你
南亞巴打好波 一掌打到佢訓係度

要幫！
幫手遮住佢掩護同埋比佢走
同時要提醒其他人唔好亂黎！
片唔可以擺上網！
唔好報警
佢地唔會幫我地

推！唔可以只係挨打。咁樣係保護唔到我地嘅兄弟！

唔幫自己人果啲唔係和理非
和理非係幫自己人而自己唔郁手果啲

個白衫佬食屎啦

一定會有人拍片，幫下事主用遮擋下鏡頭

在場嘅話要記得提周圍人
1. 唔好擺片上網 片係攞黎幫義士
2. 掩護義士走唔好比對面有機會入佢數
3. 唔好督灰，無義士呢場運動唔會有好結果
4. 如果義士比人拉住要幫佢走！

收工落去望下，但大家勸還勸唔好變互屌大會益左對面

其實我地用連農場其實表達夠 有人有民意既地方就有連農場 唔好再區泥係個一個地方 撕一貼百 可以係唔同地方進行 我地人數一定多過班藍屍 你打遊擊咁貼 就算佢地要撕都要行撚死佢地
如果在場有手足勇武 你要阻止就直接捉走佢 唔好企出泥指手畫腳 唔好比時間對面個手足影到相 重點 唔好好似南亞手足咁第一時間出泥話自己手足 佢勇武未必岩 但係一定唔係錯 同埋如果有咩事我唔想見到自己手足篤佢出泥 同路人泥架 叫咩狗泥呀 唔係鼓吹勇武 但係唔會係因為自己友篤 所以搞到個手足比狗拉囉

義士一定要保護㗎
係警賊教我哋呢個做法
自己友做錯野放行就可以

係佢哋執法不公所致

我好唔同意「由得佢搣」呢個論調

成班戇鳩鳩
我驚俾人篤灰多過打柒破壞者

大和解

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

一定唔可以亂屌自己友 要團結 所以要教 唔係互相指責

港豬究竟和理非完未
一係做沙包一係就淨係識拍片
手機比人拍爛仲on99企係度
而家要南亞人幫我地出手
你地醜唔醜呀港豬

connect埋南亞

正確

仲要拍哂片放上呃LIKE係幾陷害
快快比勇士走先係最明智決定

南亞仔駛唔駛告到佢刑責
公平d好wo

呢個要大推

今朝見到新聞，大叫一聲屌，好撚野。

之後就諗，
邊位 send 條片出黎架大佬！無片難搵人好多喎～

多謝巴打提下大家....

震憾既聲音大叫
#唔好影
#delete 片
#一齊走

如果條片嘅情況
應該要有人幫南亞義士鬆手
同埋要有人幫手叫其他人要保護佢地
擔遮巴打做得好好！

PUSH

無錯，班龜唔會再幫我地
所以有咩事要放勇武義士走

大家有共識係勇武同伴反擊前一齊熄電話
大叫熄電話可以做暗號

推到仆街 自己人都唔幫邊個會幫啊屌

呢個真係好緊要，唔好阻同路人，唔好拍同路人上網

暫時我見到有打格仔

香港人真係好撚豬兜仲要拉住南亞人

在場人士要互相提點
記住唔係內訌互屌

第一樣要做嘅係比義士走
之後再提班和理非都得
義士留得越耐越危險

和理非最叻拖後腳

態度正常
總之不論和理非定武勇
手法不同 但目標一致 就係兄弟
我地要做既 就係保護好佢地

我覺得D MEMO，佢撕走咪貼過
如果佢無出手打人，用呢個武力的確係過左火既

但記住捉人係差佬做既
因為好多市民唔係"專業"，無法判斷足唔足以行使公民拘捕權
又或者你點知D差佬想唔想捉佢？所以唔洗幫人做野

所以一定要有人點醒佢地

唉，有衫有褲，好撚危險的
做新聞就話要出片，打格（厚格）

直接唔出片咪仲安全

果啲唔係和理非，果啲係鬼

大家要守望相助, 互相掩護
唔好再淨係旁觀就手
最後 我無野講

豬就豬啦 2019年唔好再鬼嚟鬼去
對家請人示威支持自己連個姓可以寫錯
你仲咁高估佢地

乜撚野拳擊呀，我見到係一巴一巴打咋，無咁撚嚴重，一巴已經飛開，用拳佢仲唔見耶穌

都無睇晒成條片？先前廢老已經襲擊其他同路人，義士出手喺無可厚非。
行使公民拘捕權之前俾警告就可以使用最低武力壓止，如果因為驚而唔做，只會不斷害到同路人

勇武派真係無得救 前一次運動先troll 哂全港
而家又要屌和理非 又想騎劫哂成場運動

black bloc

真係好撚無奈
除左呢單仲有大埔
有同路人比人打斷手
之後FB勁多人share條片 感動喊左
以為捉到人定點
我屌你 原來只係集體唱歌
我真係好無奈

毅進仔爬翻入狗竇啦

打撚到佢仆街
和理記得開遮擋鏡頭
俾位義士走

我都同意，所以要提在場人士
唔好擺片

置底

[文宣普及系列] 2019 07 11 中英聯合聲明超級懶人包

推推佢

撐警集會，光復屯門班暴力使用者
有幾多已經被捕？有幾多喺班警賊面前放行？

呢個無得呃㗎，係你哋警賊要用咁嘅方式去教我哋
你哋作為執法者都可以憑感觀做決定拉唔拉
我哋小巿民更加唔識啦

大家記住呢5 點
義士留越耐越危險

所以拉住義士個堆真係好撚on 9

成個香港都好病態

自己友打人就放佢
多謝班龜教精我地

文宣幫幫手？
sorry 次次都要搵你地

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

之後要即刻放義士走！

咁我都希望大家有個共識
唔好先手
如果要先手，麻煩唔好俾人影到
俾人打要制服對方最好當然大聲引用咗公民拘捕令先啦
要影埋片
你知啲狗幾仆街 隨時屈返轉頭
幫幫手
等鍵戰洗太平地都冠冕堂皇啲

呢個真
一開頭要擋再正當防衛
南亞義士唔同
所以佢就要即刻放走
留越耐越危險

吹個post有用

所以要推
文宣幫幫手真係
知道你地辛苦
對唔住...

絕不割蓆, 絕不督灰
撕紙狗要拉人要查佢自己查飽佢
你地唔撚係仲要幫班狗做野下話

69到而家都仲未醒
都唔洗指意佢地會醒 豬隊友

香港人仲未明白面子同裡子嘅玩法，點樣同共產黨鬥？

正確

推
唔篤灰!

有方法
第一時間比義士走同幫佢擋鏡頭
留越耐越危險
之後唔醒個堆吵都無用

不分化不譴責

你都on 撚鳩 死港豬要俾人踏到上心口先還手

推!

平時俾人打唔夠?

自己唔敢出手，有人出手就唔好多事。

呢5點！

和理非真係on9 到震，自己唔夠膽做又要捉返自己人，最撚仆街就係呢啲

推，推，大家幫手推，就會多D 人明白

香港已經有既定程序比市民去申訴,所有檢控工作是由律政司作出，不受任何干涉，所以無論任何人士，包括行政長官，亦不應該、不可以在這階段干涉警務處的調查工作、律政司的檢控工作，甚至日後法庭的裁決工作，我們須要依法辦事才能夠展示香港是一個法治社會。
香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府重視和珍惜香港這些核心價值。希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。

依個先係文明post推一下

篤灰真係CLS

仲有先痴線
真係上晒腦

我唔想又有on9和理非糾察隊，篤自己人俾差佬

篤灰真係on 9

香港人
你可能成世人都未見過人開拖
你可能享受得和平太耐
你可能一見到拳頭,一郁手就覺得係錯
但係我想同你講和平係對一個極權政府冇任何作用

咪就係，好過成班影撚住又唔幫手，連行使公民權利拘捕都唔試下。
你條片某程度上係令勇武綁手綁腳阿

和平要做嘅係
幫勇武掩護同埋走
仲有唔好擺片上網
係咁多

係，拍還拍唔好擺上網

所有事第一次發生都未必識反應嘅
我呢啲淺層和理非如果喺現場，第一下可能都係阻止暴力
畢竟我哋由細到大入血嘅都係暴力唔係解決問題嘅方法

但，有咗呢一次
大家有時間去思考成件事，和理非就會識做㗎喇

成班和理非

唔支持佢打人
但如果見到呢種情況會叫佢走先 hit and run

我無野講

要令全部人有共識

幫手擋一擋鏡頭too

下次幫手捉勇武? 同5年前一樣?
捉自己人

拎返把遮出黎啦 擋黑警d棍就無撚用架啦
但係人地打完 係可以開遮掩護 遮樣+閃人

打藍屍
熄電話
圍撚住
唔好比人睇

明明就講好咗 不篤灰 不分化

要搵多D南亞大軍幫手 黑警唔撚敢搞

係咪收錢依家唔理，但係有人勇武就要幫

幫佢走

黑警放走咁多暴力廢老
點解我地唔可以保護義士

係！片入面擔遮巴打好波

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

一直以黎我地都係比人教話唔好郁手
但係依家係班龜放走左郁手嘅人先
如果係咁，我地無必要再企係到等人打
打完就要幫義士走

學 警一樣 護送走人

P

再推

係

推推推！！！

六點呀

連儂牆根本就係呢個作用
引班廢老藍絲出來等佢地搞事，然後比我地私刑

佢地想嚇到我地唔好出黎
我地咪搞到佢地唔夠膽出黎

自己人勇武都唔比
點實踐兄弟爬山?
不過都唔支持打得太盡
同埋其他人盡量掩護佢走就OK

唔好拍片

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 上水大遊行 - 14:30 上水集合
7.14 - 沙田區大遊行 - 14:30 集合
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

（未最更新）

直頭spin走個鏡頭
叫鏡頭影呢便 話為倒地者提供協助(只係係到鳩晤佢情況，其實唔會幫佢任何野）

同意

再講多次
牆就隨心搞，搣完咪周圍再貼，唔好守牆又吹雞
你話make noise，69 612 77 仲唔夠noise?
聚焦番每星期大型活動
多謝合作！

小心用詞! 我地遇到衝突事件 首先要分隔佢地 唔好再比佢地有肢體接觸 同時要制止其他人再刺激當事人 (例如有人想影低當事人個樣或者想捉住當事人 都可能刺激到佢) 所以我地盡可能口頭勸佢留低 如果佢反抗 我地就唔應該繼續刺激佢 要比佢離開 避免其他在場人仕再受傷

呢個概念要記住 我相信你個心都係咁諗 只係表達得唔好 警察問你你要表達得好d 法官問你你都要表達得好d 記者問你都一樣

當然如果遇到另一個情況 行兇者睇落係係制止唔到嘅 睇落去係失控嘅 例如睇落去係會似打人13拳或者會似拗斷人地隻手令人骨折嘅 我地就唔可以試圖分隔佢地 因為佢地可能會攻擊分隔者 我地應該合力制服佢地 過程中要大聲講表明自己只係想行使101拘捕權 制止佢攻擊其他人 並影低個過程保障合力制服佢嘅人

以上2者分別我相信大家都識分 大家要記住個概念

兄弟爬山，各自努力
保護義士，一個不能少
自己香港自己救
沉默只係助長啲仆街更意氣風發

可以學片中自己友，開傘掩護

想提一句
如果係酷刑聲請然後比人拉咗，定罪係會加監
大家幫幫手保護南亞寶寶

唔好擺片上網應該慘過去死
upload或者share之前諗清楚先
有懷疑就盡量唔好share
仲有即日將d片由電話轉去另一個storage

非華裔無左膠文化包袱
特別勇武
好撚型

好！！！

希望無事

勇武完俾自己友扔條片上網，不了

死都唔解電話好過 delete左都可 restore

絕對唔應該亂擺上網！
況且我地依家打緊文宣戰
人地嘅衰嘢先要廣傳

仲仆街過搞事個阿伯

最撚心淡真係比同路人屌

幫幫手比多d 人知

和理非拍片唔好影到勇武派

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

To 文宣！

今時唔同往日
希望和理非醒少少

其實好似養狗咁 你要隻狗聽話 你就要惡過佢....你下下忍讓佢 佢只會習慣左當自己係主人 踩你踩到上心口

重要

不篤灰

小心用詞! 我地唔會包庇罪案發生! 不過都要小心保護在場人仕安全:

我地遇到衝突事件 如果當事人只係見義勇為一時衝動 首先要分隔佢地 唔好再比佢地有肢體接觸
2.同時要制止其他人再刺激當事人 (例如有人想影低當事人個樣或者想捉住當事人 都可能刺激到佢)
3.所以我地盡可能口頭勸佢留低 如果佢唔想 我地就唔應該繼續刺激佢 要比佢離開 避免其他在場人仕再受傷

呢個概念要記住 我相信你個心都係咁諗 只係表達得唔好 警察問你你要表達得好d 法官問你你都要表達得好d 記者問你都一樣

當然如果遇到另一個情況 行兇者睇落係係制止唔到嘅 睇落去係失控嘅 例如睇落去係會似打人13拳或者會似拗斷人地隻手令人骨折嘅
1.我地就唔可以試圖分隔佢地 因為佢地可能會攻擊分隔者
2.我地應該合力制服佢地 過程中要大聲講表明自己只係想行使101拘捕權 制止佢攻擊其他人
3.並影低個過程保障合力制服佢嘅人

以上2者分別我相信大家都識分 大家要記住個概念

推
唔要白衫背郎佬

多啲南亞打7啲藍絲廢老就岩
支持南亞
大和解

有啲和理非仲以為打不還手就可以攞到好多民意無限光環外國人會好欣賞，我想講藍絲只會當你on9仲會話打得好，鬼佬只會笑你poor pussy，台灣仔笑你東亞病夫

呢個係最ideal嘅case，我都同意

最緊要係義士要救

班龜做過嘅嘢就係放走打人嘅人同埋恐嚇報警嘅人

我地就以牙還牙

講得啱 啲藍絲打撚完人其他藍絲都唔撚會放上網啦 你地唔好咁撚蠢啦

推自己隊友去死嗰啲人係痴線佬

唔撚係和理非

個堆要教
真係教唔到都無辦法

最緊要係出面嘅人都要有共識

4年前我都係和理非嗰班
依家睇住柒婆高高在上死唔認錯個閪樣
擺明企到硬
呢個時候仲玩篤灰?
又想輸多次?
兄弟爬山各自努力
不割席不篤灰

屌7班道德撚

多謝！
識文宣嘅巴打幫手同佢地講下

最重要係幫自己友甩身

［廣傳］ 近排好多廢老打人 大家出街既注意事項 保護自己同同路人!!!!

係！ 郁手之後一定要

全力支援南亞巴打

頂上去！

連格仔都唔落就放上網同篤灰有咩分別

出面有人帶風向
大家唔好中伏
記住各有各做
勇武巴打做嘢就要幫手保護佢

推！

頂

推 唔可以再有義士比龜捉！！

要比多d 人知

第時咁啱在場嘅一定要幫口帶風向

依家呢到都要提全部人要有共識！

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

唔好屌住 我地係一條心 不分化 不割席

到時現場手足記住係教精佢地

第一樣嘢係點都要幫義士走左先
留越耐越危險
之後再教和理非同埋帶風向

呢個係ideal case！
如果有人郁手要幫義士！

要撐 認真

呢個情況下唔該咁多位鏡頭一定要影著晒

大家幫幫手，推到文宣幫手

幫手頂一頂

push 大家唔好做豬隊友

幫手置頂！

連登唔止咁少人！
有冇人可以叫文宣幫幫手！

支持

呢個最重要！

無撚有錯

左膠思想害死人！

推一推

push 保護我方隊友

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

有冇南亞文宣？

個人覺得唔需要呢個，因為佢地本身都勇武開

幫手推呢個
唔好比隔離支持舉報南亞仔嗰個post洗版！

南亞仔打完人之後d隊友大聲叫話要捉住佢又話要報警

垃圾隊友仲係識出賣自己友，以後邊有人幫你出手呀

片中有個呀叔識開遮幫南亞擋一擋鏡頭

見到，所以希望多d 人識咁做

應該放上來 blur左樣 鳩cut走幾秒 del完原片
做左手腳既片 做唔到證據

對

主要希望係文宣戰都可以好打d 如果我地唔擺片
要擺都一定要打格仔
不過如果龜查po 片嗰個擔心會受唔到嚇
變相篤左義士出黎

推上去

頂上去

完全同意樓主

多口講句，毒藍們！
衝，你班仆街又話暴力，
又話破壞社會安寧
家下用下紙仔散發下正能量，
和平又文明，你班仆街就來破壞？
家下邊撚個暴力唔撚使講啦，
你做撚曬出來啦，
家下南亞兄係保護緊和平同文明，
何來暴力之有丫，我屌你

佢地先係最暴力個批

支持南亞義士 各有各做

打多兩錘都未夠補償到俾佢拉落來嘅和平同文明丫

無錯
有勇武手足阻止左件事發展
希望大把懂得保護手足離開或者點都好

所以我propose 嘅都係以牙還牙
班龜擺明就政治審查

完全有合理性啦，
有人破壞和諧社會
南兄幫手維穩，好合理喎

G持.

但有D野想問下.
如果制服完暴徒後離開, 萬一被人告果陣會多一條罪?
好似渣車hit & run咁

自己友7左咪扮睇唔到lo唔使篤9自己友嘅

星期日？星期六丫Ching

講緊沙田sorry

即係上水唔理？

南亞義士真心英雄。

唔係唔理
不過我去唔到咁解
唔洗咁激動

我就冇激動
但希望你唔好係到鳩up

我點樣9up?

拍片擺上網前都唔該自己再review一次條片有無問題
會唔會影響到人
唔係人人做記者就可以照Upload
有時候就可能你段片都有機會比人生安白造架

根本而家呢個時候係要以暴制暴
你和理非比人打
只會令對家更放肆

你和理非屌南亞打人
只會令勇敢者更少

最近既大型活動係上水行先
點解要係講沙田先

認同

哦
咁我改返sor sor

我覺得唔係和理
係無人敢企出黎
講真 隨時俾人伸你一拳
普通人點避

我自己想像係現場都會想打撚7班廢老
但真係設身現場 自己都未必敢

班人幾時醒, 以後見到藍絲狗發癲打柒佢地

@ust南亞仔 幫幫手同其他南亞人講叫佢哋小心

我冇嘢講

長推

推 藍絲都唔會屌個肥佬啦

正皮

見到佢哋就送寶礦力比佢哋飲
有啲可能唔知咩事，但如果多人咁樣做你就會搵原因，之後應該會搵到呢條片，從此南亞人就同香港人connected , 並會以自己係南亞人為光榮，佢哋一出場我哋就歡呼

頂左兩拳影低左就可以熄cam
之後任你夢境發揮

Agger!

同意

班和理非仲未識醒
一日話失民心乜乜柒柒咁

直程要拉佢入人群

多謝咁多位繼續幫手推

人地幫你岀頭仲要比你屌，on99咁

你以為全球最大民主國家個名流㗎（假設咗係印度裔/籍先，自膠定先費事係巴基斯坦或者孟加拉跟住柒咗）

我覺得唔好鼓勵打返佢, 勇武既你可以擋同公民拘捕佢, 唔需要將自己變成有份打人嗰一個, 到時又要比克警追捕, 講真前線捉下捉下就好快無

香港人都唔幫香港人 難怪俾中共人踩到上心口

其實係想文宣幫手講一講

lm

篤灰正仆街

再有愈黎愈多篤灰狗出現的話，只會淪落到雨傘既下場